[跪求推到上熱門]想問下有冇巴絲睇過SCMP樓下d cm

P牌仔第一次出文要屌屌細力d

今日出機場想搵英文文宣就睇下SCMP fb
唔睇由自可
一睇d外國狗支那蝗
原來一個二個乜9都唔知就喺度9up

以下係其中幾個post幾個cm:

屌你老味睇到我好撚火滾

唔係佢屋企既事佢自然唔會關注咁多
跟住就斷章取義
今朝見到有個美國閪話我地成班youngsters玩real life Clash of the Titans
我玩佢條撚毛咩
熱死辣辣full gear 好撚好玩啊?
跟住小妹就長文怒屌佢
然後啱先想搵番佢cm就搵唔到鳥

所以想請各位可唔可以盡量喺SCMP同其他外國媒體d fb cm洗下版po下文宣

唔想d外國花生友/支那狗再乜9都唔知就話我地廢青搞亂香港

要比佢地知道今時今日搞成咁係因為黑警
因為柒婆
因為共匪!!!

我地可以成個故事由2014甚至1997開始講到8.11!
用網上力量+頭版+機場旅客嚟拉國際支持啊!!!

跪求英文好既巴絲出一分力
between有啱用文宣都可以貼喺度

大家一齊努力洗版!

自推十次

一

二

支持

三

四

五

六

七

八

九

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

十

推

借位擺下啦
力已盡

傻豬 外國人唔會睇scmp架
全部支那人黎 scmp係紅底

你試下去睇scmp啲youtube片
一堆中英文支那
要外國文宣去第二到嘅media好過
有心啦

幫推

唔知唔click d ac入去睇又好似有d堅係外國
(雖然支那蝗都好多)
但其他外國媒體都有用啊!
小妹過一陣整理個list出嚟再po過!!!

好 g持

SCMP出唔到國際所以唔好浪費時間
九成外國五毛 講多兩句就露底
Facebook唔少
做外國文宣就去twitter啦

你睇吓啲名先啦，全部都係中國人姓，一睇就知係五毛

SCMP中國野黎，多愛國中國人（移民ed）睇
一係洗腦完畢，一係三毛打手。

scmp好多五毛